區議會同立法會選舉係咪一定人在港先投得票?

定係暫居外國都可以投票? 香港係咪冇postal vote 呢回事

香港好似冇海外投票